食飯 加1服務費

買外賣都要加 有冇搞錯

個外賣你自己包？

好差 10%搞到有毫子位
不如將全部野加一成到算啦

我啱啱食果個餐貴咗20蚊貴一半

200 x 0.1 =20 fee

70蚊食個濕pat pat 焗豬扒飯

你話即整都ok
成肚火依家